新世界宣布捐300萬呎農地，你地估Carrie會用咩交換？

就算肉償都唔關我事啦

新世界突宣佈捐300萬呎農地 疑似響應土地收回條例

鄭志剛：承擔更多社會責任

庫房既錢你同我都有份

不如諗吓會唔會係鄰國最近屌地主逼佢自己交出黎

又唔見四叔捐？得姓鄭既拎出黎？

捐左地、政府咪會係果塊地起基建
果300萬呎附近的土地價值就會由0蚊變成幾百億

用《緊急法》嚟交換？

主動獻身
填唔填到黨嘅胃口呀

地產佬邊會咁單純真係捐地丫
拋磚引玉，等政府為嗰啲地起 infrastructure 就真

收皮啦 壓榨咗香港人三十年
就為層樓
任由中國吞食年輕人未來
都仲係鬧年輕人

明日大乳

我反而覺得係carrie老屈商界俾地，以免損害新界班鄉黑農地丁權果啲

300萬尺infrastructure？

點解唔老屈鄉黑既農地？

可能3000蒂尺送你300萬尺幫佢起周邊運輸

因為鄉黑呢排要幫popo手做嘢，得罪佢哋carrie有咩好處

無鄉黑邊個幫佢做打手
不過鄉黑而家出嚟俾手足練拳嘅姐

擺明同收回土地條例有關

上次新世界捐地係元朗個單青年宿舍
入面D地全部都係新世界

起樓係好長遠。。鄉黑過十幾年就condom啦。

而家要靠鄉黑幫手維穩 唔會郁佢住
反而呢班商家 冇誠哥咁既眼光徹資 而家就跪係度等抄家囉

捐佢啲偏僻住宅地隔嚟嘅農地出嚟起公屋
咁政府就會包攬附近道路交通基建
橫掂農地又起唔到樓

你都識講十幾年
而家好多嘢要靠鄉黑，背後仲有紅底，咁多年嚟popo黑材料一定有，呢一刻一定係抄商界家好過抄班牛屎佬。

枱底傾掂數帶頭捐，正苦自會有補償
之後其它就焗跟，但乜都冇!
呢D仆街招數，大陸最鍾意玩

我意思係唔使起樓益鄉黑既農地，因為佢地長遠無價值。

Carrie攬住地產商長遠先係重要

經過今次真心覺得四大地產商冇乜牙力
感覺係春袋係黨度，資又走唔切，有太多生意係大陸，根本係洗濕咗個頭

除左李生。。

用佢塊臭閪黎換

啱呀.....

大如阿里巴巴--馬雲、騰信--馬化騰、百度--李彦宏
一樣俾人抄家，捐果少少地以為可以保命?
當初反送中都係幫緊你班商家佬，呢個時候都唔團結抗共
出賣香港人，等抄家啦仆街!

究竟有咩動力，驅使你捐地呀？係愛呀？定係責任？

根據海賊王劇情
鄉黑係會被政府當condom

轉頭就送返3000萬呎官地啦

轉頭拎晒比元朗屯門班友起丁屋

百度--李彦宏幾時抄家？

幾時輪到順豐王衛、萬科王石

30萬呎豪宅地

淨係條星光大道就夠晒啦

唔駛啦，改地積比咪得
一塊只可以起20層既地
改做起40層，即刻多一倍啦

真係好on9呢個政府，政治問題唔用政治方法解決，又攞土地問題黎掩蓋，分散注意力垃撚圾

因為聞到味，屌緊誠哥，就想投誠先

商家佬一定會拎返突

咪傻啦佢，誠哥都撤資，佢中個頭埋去咪聽死

Carrie個西？

鄭大少咁重口味？

新世界一向賤價收開丁地
佢個d地一忽忽唔連埋的

處

有冇人會覺得係我地手足咁多條命換返黎

邊個個處？carrie無處架喎。

300萬呎集中營全民上車不是夢

都唔會關佢事嫁喎～ 捐咗嫁啦嘛

貞操

佢個閪

黨說要地就有地了

佢附近有其他地

同共產黨拎野？

施政報告宣佈用土地收回條例
預計5年後有幾百萬個單位
民意會逆向
運動內部更大矛盾，自然死亡
香港人宿命

[可唔可以唔好咁呀...我就快頂唔順..]

大家唔該幫手推啲行動post 唔好再推無謂post/重覆post 上熱門
光復香港！時代革命！

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

問Carrie拎之嘛

未發展既地係唔值錢 當發展左會帶動鄰近土地價格上升 咁300萬呎地左右前後係邊個揸手？

四電一腦呃政府subsidy呃到突啦

無
完全唔明個邏輯係邊
地産佬跟林鄭deal 關人命乜Q 野事
又唔係換左之後就停哂示威

大把人受呀，淨係連登都唔少

有最後一句就夠啦

有冇諗過係連新世界都唔信政府可以解決呢個問題
所以就自己出招想緩和下香港人嘅氣氛

董建華俾左盤家族生意俾中共，得到「『一國兩制』傑出貢獻者」國家榮譽稱號。

唔係「畀」

董生用超高價賣畀支那既。大賺

好多巴打都講左重點
城規改劃要好長時間
基建排污道路工程成本極高
只不過推個波比政府做依樣野
可以提高自己社會形象，當基建整好之後附近其他農地補地價起豪宅
你話捐熟地即時起得屋既地就真係有良心

呢個世界無死錯人，只有該死既人

人頭

起集中營 塔9晒班政治犯入去